波台已死 吊那星 姜b俾popo搞咁大件事無人講?

好心痛 好嬲
法治已死！香港最黑暗的一天！

邊能個識佢老鼠咩

樓主都系姜b迷妹？

新香港人？咁都唔識

你識d野